千其唔好爆油站

18區燒油站會好撚大件事，千其唔好

咪撚發癲啦仆街
你就當睇戲
附近係會死好撚多人架屌你老母

所以千其唔好

你唔撚提咪得囉屌你老母臭閪
成撚日玩曲線好撚好玩咩

唔好啊

真係唔好

Blocked

推，唔好咁做

屌你老母 你班弱智可唔可以出少句聲 ?

由依家開始 見一個block 到個

認真
想和理非出嚟幫手就真係唔好爆油站
唔係講笑

咪撚再推

你條冚家剷扮玩膠害撚死一個人一定剷你出黎打撚死你

炸油站又太誇張@@

其實d狗官 同黑狗家人係住邊?

D TG咁毒, 如果可以令佢地聞多d就好啦, 污染埋佢地d食水

大家可以向呢個方向思考下

唔好啦痴9線
一陣拎支油槍亂射又點火
差佬又唔敢開槍 真係會仆街

唔好ON9

唔好就咪撚柒推啦戇鳩仔